Viutv 99台 入住請敲門 重播討論 逢星期日深夜12:00 (2)

好白滑

lm

白熱褲

仲細膽過我

咁光猛又咁多人

viutv啲剪接同後製真係好正

cls 使唔使咁驚

呢輯係咪林婷全盛時期

做乜撚

畀人嚇多過驚

似成班mk妹夜闖人地屋企玩

係
全盛on9時期

做乜春
咁多人怕咩

白襪涼鞋先係

有睇第4季
第一次睇第一季
點解第4既佢大膽咁多？
係咪第一嗰陣俾人屌佢細膽好煩？

下輯糯米雞先係婷b嘅究極體

係 所以第二季完全唔同曬
大膽咗超多 變咗另外一個人咁

一隻眼仔都冇

好似第二季開始大膽

林婷係叮噹？

老鼠

老鼠又真係驚啲嘅

s2已經進化左 佢話s1未拿捏到觀眾想睇咩
s2就太過冷靜 s3係最好 但鏡仔....又要屌多次

膽呢樣野都迫到出黎
究竟邊個先係真既佢

想摷佢個百寶袋

s2 冷靜到行示範單位咁

呢輯林婷真係好唔入住

馬尾

Anson lo同大表哥都好大膽

但s2東南亞真係好撚正
如果(希望)有s4一定要再去

幾好J

佢地好煩 都唔夾個節目
2個人岩岩好啦

咪再加人落去，mcm 婷b就夠

佢哋太過冷靜
正常反應都畀唔到嗰種

老衲認同

一定啦 都on99阻撚住哂

大膽還大膽 但加入左完全冇好睇左嘅感覺

呢間野好靚

破壞哂個節目 當冇拍過算啦

個大堂幾正 幾豪feel

今集好悶

搞到少左好多mcm既鏡頭

0眼仔

呢個真

有銀魂真係好好笑

成集聽林婷叫

但係最後都係拍多咗兩季

以後唔拍
三季

黑房反而係最恐怖

好眼瞓

好悶

個黑房仲恐怖過光猛猛既酒店房

啲相人手曬出嚟 肯定整色整水

阿陣會唔會睇星戰

我要睇mcm

底片有白影 9估快門問題姐

MCM 衝出𨋢係邊集

黑房個環境仲恐怖過間酒店

完咗啦

中學會講鬼故 有人講左個我地學校既黑房故事

星期六睇咗好撚好笑

國宅真係好堅

有我的

求share

真係自己嚇自己多

喂屌做咩又做返星戰嘅 ?

下星期仲播唔播2

Viutv係咁on9
咁你睇唔睇

有我的 一定睇

我就係奇怪點解你話完咗 明明見到節目表有寫

似係前個星期六冇做到 星期日晚照播
然後上星期六做返前星期日晚嗰集 上星期日唔播

上星期播 gigi

gigi好似幾個月前既事 唔知jm9咁快重播

今個星期開始播入住請敲門2

可以用返呢個post?

冇哂中秋表情符號了

mf

推

s2係高峰

照用啦費事開新

其實係我吹緊佢耳仔

係喎

泰國

我冇唒啦喎

weak

Room 801

點搞㗎頂

個裝修唔太差喎

我都冇哂

支那人

upgrade 咗做 LIHKG+ 未 ?

有啲灰灰暗暗

個裝修睇落都唔太舒服

個router天線咁似插住3支香

就喺你隔離

尾房

開唔到

唔畀你開門

冇喎原來要咁先有

後樓梯
巧多眾生 一團團

成日上報

星期一冇7cfu了

師傅愛你！

廁所啲燈好恐怖

CLS
同個男靈體咁鬼近
好彩mcm見唔到
嚇鬼死咩

好恐怖
入房個浴簾係閆咗

鬼同你沖涼

一張床一個

個設計都幾差下

泰國有都唔出奇

咁快去廣告

咁就1part 快到

你老味3張床
好似瞓邊張都死
我嘅話一定唔瞓中間
變三文治

咁快廣告

其實有咩好睇

瞓梳化算

冇先出奇
同上一輯比真係猛好多
明明上兩個星期冇乜眼仔
今集勁多
仲要頭痛肚痛
好明顯唔住得入去啦

去 M記 瞓算

轉房算

東南亞嘛

瞓lobby算

閃哂燈又唔換

一條友住咁大間房仲驚個細房困獸鬥

係台灣果集都少眼，今集未開門就有眼

咁樣吹一吹起左

冷氣

走廊條友仲喺度

頂樓先驚

最尾個朋友仔企左咁耐仲係度

哇屌 呢個我記得係勁嘢嚟

看門口保安

屌係咪閃咗下燈

郁到物件都幾高lvl喎

呢間本身好猛 一google 好多故仔

佢一上頂樓我就記得呢一集

呢度好經典

其實有冇陰陽眼嘅人係真係見到

me2

屌宴會廳
好記得睇過呢集
成個廳都係眾生

好多蝦影

咁撚多鏡

叫咩

我記得要唱歌之後聚埋晒

呢度真係好撚驚

彈到出咗畫面

好臭呀入去啦

老鼠姐?

好多眾生雜物

試下啦屌

睇返都係咁刺激

連部lift都恐怖過人

camman聽嘅我完全聽唔到

巧多蝦影

珍

試下上網重溫帶耳機?

揀咗今集做第二輯嘅第一集真係好啱
氣氛勁恐怖又多眼仔
全集都好癲

呢個宴會廳有冇用過？

起雞皮啊屌

不了

唱歌了

Mcm張相
同眾生大合照
有陰陽眼果啲會睇到咩

mcm真係好撚勁 一個人

mcm勇撚到……

又係果首
以前有個台講鬼故晚晚播冇哂感覺

諗起jean 仲勁

屌余迪偉同依家個樣差好撚遠

好記得呢輯最後一集變左尋找他鄉的故事咁

首歌好恐怖

老左好多

後面個燈咁樣顯得仲恐怖

係咁重複

用電話播好過啦

首歌啱唔啱泰國啲眾生聽

坐滿哂

如果對住個廳大聲屌你老母會點

聽唔明sosad

牙聰真係成日奶到野

去搵jer仔

搞唔到咁串

可憐的Jer仔

自己會打冷震

沙嘩de給

多女

我都想瞓係佢隔離

兩個有啫既女鬼

兩女一男

3p

@傅穎

下集雲頂

好眼瞓 again

真係做咗三文治
女男女

食左藥的林婷

大佬嚟

出名鬧鬼

2隻咸濕鬼

mcm

一齊睇 Dixon

下集好癲

尋日冇睇到 依家睇返

馬來西亞雲頂
呢輯好睇好多 上輯睇林婷9叫

我下晝都唔會睇

見到銀魂都會叫

好撚驚

雲頂

今集好猛

原來有kb訪問

出一出冇了

大霧到

屌畫到 MCM 咁樣衰

高原都正常嘅

今集婷B要爆啦

呢間真係完全唔似酒店

間hotel 屋頂有個人坐係到

咁撚高

巔峰林婷

超級陰森

有個人坐係到

外表同個接待處殘到
14樓

上面真係好大霧

間酒店殘到

好臭

次次睇都當笑片睇

今集會唔會係最多眼仔嘅一集

一入去已經有2隻

個廁所舊到 我會唔沖

好似係

本身係住宅，後來無人住

個廁所差到

成間酒店舊到

好撚癲 訓街好過住呢度

個廁所成個公廁咁

呢啲高原地方起咁大座樓都預咗冇乜人住啦

拍一間霉既酒店，有點無聊

個廳暗到
仲有個殘到乜咁嘅露台

好似隨時會有人跳樓咁

對面都係住宅

大霧，又濕氣重，陰氣都重

個酒店外牆勁恐怖

導演講嗰個經驗恐怖啲

今集啲靈體全部一堆堆出現
超猛

屌 唔講以為係啲80年代嘅住宅

其實應該改下佢做鬼屋 仲好賺

呢間野youtube d探險video
好多local comment話好猛

巧多眾生 一團團

好似啲荒廢咗嗰啲

呢間真係酒店嚟？

雲頂 都好出名

仲要下下都話想衝入房咁

咁樣都好意思叫自己酒店

真係鎮定左好多

呢個婷B大膽到cls，變左個人咁，其實係咪俾人奪左舍

呢間野眼仔多到

之前第一次播嗰時大家都係咁講

其實d眼仔咩意思？第一次睇唔多熟

有鬼

邊個睇到？

好似係剪片同事

大家都睇到
你睇唔到咩

今次重播第一輯同第二輯接住播仲大對比
明明上兩個星期嘅佢咩都話驚
今集勁冷靜
變咗第二個人咁

停車場都有霧 .............

停車場黎了

個外牆紅色一堆好恐怖

好似成棟嘢流緊血咁

屌不如重建算啦
咁撚舊都冇人想去

去個停車場好似去咗水舞間咁

當年即討都見過呢d圖

仲要係咁衝前去，記得當時睇真係佩服到愛上佢

酒店？

啲紅色係咩嚟

屌你咩
睇到毛管凍

應該係d油剝落曬

應該係生鏽？

正常應該幾多蟲下 係咪陰到一條都冇

大量靈體

有隻鞋

成個氣氛好唔舒服

wa on9 呢間係酒店嚟？

泳池

今集啲眼仔多到。。

呢度影相既話應該白哂

呢度痴撚線

頭疊頭

點樣先頭疊頭

仆街水浸到咁樣邊撚個想泊車喺度呀

你想睇？我就唔想了

咁嘅樣點停車呀

有陰陽眼睇呢集個啲咪

仆街
睇到頭痛

頭疊頭
個畫面

落地牢

呢間好得人驚

憤怒嘅靈體

果條友解說既時候可唔可以唔好笑，破壞哂個氣氛

係 好大壓迫感

有冇講過話佢哋拍完呢集之後有冇中招

有冇巴打屋企熄燈睇？

房入面都模糊不清咁樣

腳印

大膽左咁撚多

好恐怖今集，眼仔多到爆

我哋行入去睇下

地牢住人

我老母直情話點解佢唔識驚

一班靈體

d非法勞工住

睇到毛管戙

有
仲有陣涼風吹過

得佢兩條友？

佢一定俾人奪左舍，大膽到癡曬線

岩岩間房有好似有window

大壓迫感到心口好似比人㩒住左咁

same 其實只係開左風扇

熄左個風扇佢啦

點算 我咩感覺都冇

屌，回魂夜呀大佬

好恐怖

好事黎

呢種白色好恐怖

連𨋢都壞撚埋

連架𨋢都咁樣 點會有人去住

呢間鬼屋講三集都講唔完

部lift就算冇壞都唔撚敢搭
因間有一堆眾生等lift

佢仲要笑笑口咁入去

唔去啦？
以為佢勇到去埋

架𨋢入面巧多眾生 #shocking#Lm#b

唔準落去

有下集？

屌，做完，訓唔著啦

好似有cfu講過 望入間房係全黑
其實係
.
.
.
.
真係好撚黑

睇我的了

但佢一開波搭過

係因為有巧多蝦影啫

賤dix
中秋都過咗啦屌你

冇啦 下一集係mcm啦

去啊 下下集 未完

要瞓了，陣仔你加油

有 仲有 不過再下集
好肯定未完

sor 記錯 仲以為之後已經去第二度添

因為睇我的 所以用到中秋 icon

牙鐵好廢

今集勁不安

sleep is for the weak

賤dix要特別出眾

睇完唔敢沖涼 屌

聽日要早起，好想講句屌佢個閪

但係佢而家重播 啲集數好跳脫 上星期係第四輯 今個星期可以喺第一輯唔知邊集 唔似下星期會唔會播

好驚呀我都唔敢沖涼照鏡

瞓，係為左有精神陪各位睇更多嘅節目

牙鐵慘

咩啊 一直順住播

唔好沖，直接瞓啦

未訓啊

係窮丫

典解丫

上個星期好似節目表出錯咗名
但播出街係第二輯第一集
所以係順住落
下星期有mcm

係 出錯名姐 係第一集黎

今日係碎屍嗰間屋

入住請敲門2 逢星期日深夜00:30

做啦

埋位

來了

今次沖定涼 唔驚你

Stand with Thailand

屌你老母 冇小新

想睇雲頂

嗰度真係好恐怖

嚟啦

再等下集啦

呢度靚到

隻鬼射精？

是女鬼覓愛郎

咁撚似 7cfu 講啲嘢

又真係幾想去住下

MCM 粒喉核

好暗

你想靈探？

呢間好猛？

係

咁暗

OMG 仆街

咁收返 我以為係佢講嘅某啲房先係咁

有冷氣好出奇咩

幾靚喎

間房幾整潔
不過預先有定冷氣

正路要插卡先通電

想裝 MCM 沖涼

你咪搞佢

住滿哂

燈同電啫 冷氣有啲唔洗插卡都有

棵樹有巧多眾生

你要上位 佢要上身

走開啦你
去搵你個厹占gym

真係嗰棵？

都係一dd 但正路都好少開住冷氣

比mcm個黑面嚇親

係咪d泰仔借女鬼力量求野 之後變成咁

真係換睡衣

屌你

之前鬼同你上位有巴打話識friend係入住拍攝團隊
話入住都係造假

唐浩然好撚靚仔

我覺得一半半啦
泰國呢啲真係堅猛

節目巡禮都有人話Tony收尾
呢d聽下算

我都記得個reply
但有人話係真係pa剪片睇到 唔係咩

呢個想係堅

想同奶b一齊住

好似就係呢位巴打講

我想同你個植慧芳住

所以算啦
同埋d眼仔都係參考下
有時同cfu講既都match

嘔玻璃碎

MCM

MCM係我㗎

嘩屌呢個記得好似好猛

哇 呢間好似好邪

一到呢個位我又即刻有印象

死得好得人驚
罪光燈幾時講呢單

嗰個都係我嚟 玩下膠姐#wail#pi
呢個係睇連登post講

我唔做啦

記得果時有睇

嚇死我好彩有打格

嚇到鳩縮

仲天光 唔驚啦

屌 咁撚癲

成部ip打晒格

罪光燈已完

原圖其實係點

你本身睇住呢套嚟打丁？

你上網搵

姐係冇fc亂講
可以close file

你真係想睇咩

打咩關鍵字？

仆你個街 依家好撚驚有仆街喺下面po出嚟

零舍陰森

迫佢開新

呢度好有印象 佢係咁爆粗

sam
唔好自動load圖啦

我其實啱啱聽唔清楚 係一家四口死屍？

兩個頭一個身

唔知呀但唔想睇

你唔好咁痴線啦

屌你
祝厹占gym屌到你落唔到床

隻四腳爬爬好肥

好似搵唔返冇格圖

人形但血肉模糊

有2隻

真係有啲想睇

睇到有啲暈
Btw唔慣mcm咁短頭髮

好正

你驚？

對mcm算係咁啦 唔係叫佢黃昏夜晚去

驚蟲蟲

午夜凶靈啲井

啲井先最恐怖

Jer仔

我search泰國 芭提雅 碎屍
得d打格相

Weak

長短都正

mcm好好笑

巴打好勇

咁樣係玩jer仔

點解全部都係k型

係咁嘟

有影飛過呢個好記得

Mcm 好敏感

下面唔知敏唔敏感呢

真係唔係工作人員？
上次鬼同你上位係個導演

痴線

AV啲國語好造作

很好吃～～～～

我啱啱都搵咗
完全冇料到

奶絲咁勇……

jer仔應該知crew係咩位

勇武絲

有鬼我先唔ok
血腥我ok

有冇睇過黑色大理花

鬼我完全唔得貞子我都癲

same

有 藍可兒果陣已經係咁睇

血我都唔得

冇睇電影喎淨係知單野

貞子真人其實好慘 睇完就唔會驚佢

有圖 但我從來唔敢睇

好痴線

你咁廢就預咗啦

其實得黑白相 好過彩色了

你咁講都係嘅 但係一諗起佢係個井到爬出嚟真係

都不了

係電視爬出黎

你講完我search嚟睇緊 黑白色還好

不過講恐怖都係咒怨驚啲

係咩搵到無格圖？想睇

唔敢睇
好憎jump scare

不了
奶b好勇敢 保護我

全部有格的

嗰套我都係焗住睇㗎咋
個陣班房lunch time走去播呢套 我一抬頭就見到個細路仔

見到d眼仔形容完，好有興趣睇返無格相，睇下分成點

我一有鬼我就gg㗎啦

起碼都有野唔驚

我細個係播見鬼十

你個表情
可能因為google封左啲咁血腥（9估）有機搵搵下真係會有冇格

我都想睇 搵到當年live post 都係冇人搵到

咁你同陣仔有咩分別

我唔會同厹占玩

我細個係happy tree friend

我又係其實好盞鬼

好睇又好笑

我依家即刻上youtube睇返集先

係 細細個睇
仲記得有個角色叫伽椰子同俊雄
有一幕唔知邊隻鬼入咗唔知邊條女身 連個樣都唔同咗
咁啱有人去個屋企搵條女 個老母嗌個女 跟住個女擰轉頭

lalalalalalalala

唔記得 亦都唔想記得
淨係記得有一幕個細路仔係天花板

仲有一幕
唔知邊條女上閣樓執嘢 個氣氛奇奇怪怪 間屋有一隻
條女feel到前面有條頭髮 (?) 跟住好奇點着打火機 就見到
然後比隻嘢拖走左

可能太細個睇 好撚驚所以記得少少內容 不過而家睇應該會屌套戲膠清

可以唔洗咁詳細今晚唔洗瞓了
Netflix 前排好似播電視版 個thumbnail 真係次次都嚇親我

巴打記得咁詳細 係咪成日睇

奶絲屋企有閣樓

咪屈 我窮L
我意思係佢講完我驚我真係諗返起啲劇情

琴晚瞓唔瞓到呀咁

都搞到幾夜下
搞到今朝又zoom到瞓左 仲要錯過左答問題

扮屙緊屎

冇得扮
佢set左時限仲要好似set到幾長下 點過骨

屙耐咗 肚痛

算啦我之後都有chat room留comment
起碼我好似有上水先

奶b今日係咪直落上堂

係
六點

慘
奶b係咪仲讀緊nutrition

戚風?

好勁
我個焗爐好細 冇得較溫度
點都整唔到咁靚

整到先算
較唔到溫度真係好細喎
換過個啦

冇錢

唔多信
就算係$1000樓下都大把選擇

真架
我死窮撚嚟

你喺你兼職嗰度抽$1000買都好快啦

那有pt

你唔係講過你有返屋企都可以做個啲咩

人工好少

最簡單叫老母買 反正焗爐全家都有機用

老母唔鐘意整野食

呢個仲慘過冇錢

奶b好賢妻
嫁比我ok?

咩料
我住屯門青松觀路15號 快

我都係住嗰度
原來近在眼前

唔該拎支鼓油過嚟

搵唔到你房號

尾房 最暗個間
你今日唔洗上堂咩

鎖咗架喎……
番緊去 上到2200

夜晚你推一推就開㗎啦
上到十點真係仲慘過上八半

裡面唔會分到早晚……
你到底係唔係住嗰度架
真 好撚眼瞓 仲要f2f
得南美po會見到我

你依家比人批左出去啊嘛
你返嚟咪夜晚

今晚我只會睇卵子 親生仔（望下）同南美
夜晚啲綜藝越嚟越唔吸引

夜晚唔比自由走動架……
你係咪呃我架
南美要睇重溫
有酒今晚吹我一時時

比幾舊水就行得㗎啦
唔係唔知啊嘛

唔識品酒 啲嘉賓又一般般

唔會架喎
佢話唔會放人走
最鐘意睇星期四同五嗰個

你比人呃左啦
你當baby john死㗎

屌
打漏咗我bb個節目

你根本唔係住裡面
你呃人！！！！

咁都可以打漏 都唔係幾鐘意啫

有冇諗過你一直以黎知道既事實唔係事實

唔是囉
只係一時手誤
根本你就唔係住嗰度
啱啱我試咗出去 出唔到

明㗎啦

比唔夠錢服務係差啲 體諒下
我已經出左去行街

我住單人房架喎
最高級嗰隻
又過整蛋糕又出去行街 可恥

個頭又話冇錢
唔行街點買材料啊 不過依家改左後日

返黎啦

今晚有林婷

呢個停車場等左好耐啦

繼續講雲頂

係 話左仲有

終於都播返

腳印cls

揸住軚盤

嘩屌好恐怖

哇屌 啲畫

屌香港人都嚟 graffiti

九龍皇帝

九龍皇帝喎

繁體字

呢到都會有

雲頂停車場

見到都好唔舒服

原來間房咁空曠

間房入面都有幾隻

咁大塊鏡 好痴線

咁大塊鏡想點

好驚有咁大塊鏡嘅房
仲咁撚嘈咁
徐加晴係咪睇到好唔舒服

咁乖瞓死一邊

咩聲

屌 咩撚野聲

搵佢去拍應該幾正

KB

KB個頭

KB個頭想點

大酒店

好唔慣睇佢咁少頭髮

呢座唔係雲頂啦嘛 ?

未睇 係咪值得重溫

咁光猛嘅

婷b好靚

以為𨋢門會又開又關添

仲係

印像中好似呢個酒店係冇乜嘢

即係呢兩間都係喺雲頂
但係唔同座數 ?

扮埋個阿姐講嘢

都算值得

6000幾

哇 咁撚細

兩間唔同酒店嚟
而家呢家係真係比較多人嚟嘅

唔同酒店啊

酒店冇冷氣

咁細間房嘅

反而覺得咁細間唔會話好得人驚

細到

屌今日有得做嘅？

嘩屌對比返上一集嗰間
呢間好好多

雲頂上面好涼 唔需要冷氣

原來聽日就做啦

造星係咪全程都 pre-recording ?

似係 但Final應該live啦

果間似香港果D中轉屋

雲頂好多朋友仔 一定涼啦

yes 但佢keep住日日拍野既 訓練果D會拍+剪出黎
陣仔冇睇之前果D?

冇

即係邊播邊拍？

呢度有feel好多

咁經典既然冇睇

係啦 應該最多都係差1個月左右咁啦

嘩屌講起 lift
我有次試過去沙田 IKEA
佢有部 lift 地下直上五樓
跟住無啦啦部 lift 喺三樓停低咗

咁多靈體望入嚟

有冇開門

我以前唔會睇電視

開咗

玩呢個game啦

本身直上五樓 唔會開 咁開左見到D咩

走火通道

唔怪之得一睇就大解放 咩仔都啱

係咪糯米雞

一個人捉依因
糯米雞

糯米雞

見到伍姑娘喺度打電話畀人
問點解食唔返嫲嫲做嘅燒鴨先啱

一定要叫糯米雞

婷b鍾意咁改

鏡頭影住 隻公仔知有人望到都唔會郁啦

咁姐係部lift本身可以係呢層開啦
我聽過一個住緊果度既lift故
正常開唔到既樓層開左

點解嗰層會開唔到？

要玩一個鐘
喺被竇入面一個鐘 巧焗

等等下瞓着咗點算

單雙數 單係左雙係右
果個位冇lift位

下一個鐘？

熄咗

電視熄左

哇屌

啲音樂仲恐怖過個畫面

王㐱

連個cam都壞埋

仲要同一時間

好邪

較鬧鐘
「呀 糯米雞 捉到我啦？ 玩完lu」

乜野陣
陣仔我就識

唔覺意砌左個陣

冇記錯婷b喺入住4又玩捉迷藏好似改咗隻公仔叫mcm

口爆

開頭好似見到有啲YouTuber玩 晏啲睇吓先

係 佢有講果排好多人玩

哇屌 夜啦奶b

唔記得咗隻game叫咩名

好耐冇睇過全民星戰

啲youtuber應該唔會拍到好恐怖掛

通常都係標題黨
然後其實乜事都冇發生

睇sunny之前果條啦 好笑D

廣告短到

開波

overrun咗冇計

好過平時啲劇集39分去廣告

cls 死左咁多人

屌冇字幕我睇條撚咩

好似之前天津支爆咁

總之死左好多人啦

又冇

佢要你哋啲觀眾自學

舊到……cls

見到咁空曠又有啲印象

搭lift同走廊好黑

好陰暗嘅感覺

望落都好唔舒服

ควยแม่

入住重溫都好正

利申 3刷

屌度門都爛撚埋

全部都開曬

間房好暗

好撚大 但啲光線

Say hi

廁所都咁大 ...

有咩

入牆呢個好深印象

正常唔會開住咁比客

點解

陣仔咩事

cls
一盞燈都唔開

咁即係有咩野

嘩~
嘩~
嘩~
嘩~

呢集好似好痴線

部𨋢堅恐怖

頂樓

姐係唔係員工開

MCM嗰啲都好痴線

不如日頭先去呢層啦

我好似記得呢集

d文字係d通靈嘅人先睇到？

呢度好有印象

啲姐姐打掃唔記得閂啫下話

cls

一路都有 眼仔未停過

最後一定有人check多次嫁

依集同台灣果集一樣咁經典

應該好耐都冇人
所以喺晒度

做乜鳩 爛尾樓啊

主動讓開咁nice

會讓路畀 MCM
都唔係衰得去邊

好似又冇惡意 仲會讓開比MCM過

主動讓開

哇 哇

乜都冇wo

但冇眼仔喎

頭先鏡頭都未影到 得MCM見到

如果望到部lift由34樓落嚟
係咪唔好搭最好
一開門成班恭候你

究竟 34 樓係啲咩嚟

其實成棟酒店得33樓

又想睇，又驚

間野無人住, 仲經營到 ...? 定係而家已經執左.

東南亞啲酒店可能入住率得好低
得幾層樓有開俾人住

大家係咪睇完小新，又唔想訓住先睇？

見佢成日walk in都有房住

嗰陣可能少人住
而家武肺更加冇人住
堆野成幢樓周圍走

有冇諗過係為咗睇呢套先睇小新

晚晚開party

不過當地人應該都唔驚

呢間感覺好似舒服少少

個走廊好撚陰濕

呢間野都好大 ......

呢間仲黑

但冇咁舊

唉一陣唔睇星戰了

諗起兒凶個場景

why
挽留

好似唔記得敲門 ..

做功課＋打丁

冇敲門喎

你講起又好似係

呢間好似好正常酒店房feel

出事架嘛 ........

係 頭先果間恐怖D

好彩我唔去泰國 間間都咁大咁多房真係嚇死人

咁叫偷偷地

唔話你 G

友情有裂痕了

咁樣偷入去影 真係cls

夜視鏡好鬼恐怖

大 多人住同一間房唔係問題
問題係嗰層樓有N間房 但得你一條友住

焦屍

痴線 焦屍

都唔係偷偷地

係 行極都冇其他人咁

無視告示牌

service area 都要睇

夜晚洗衣房真係冇人

有人你仲驚啦

操兵行過

操兵行過
保安

係 但佢行左咁耐都冇其他人都幾恐怖 唔理有冇朋友仔

紅色衫

紅衫

個的士佬咁肥嘅

的士佬

邊度來?

林婷

可以用個肚腩黎揸車

降魔的

有提到馬來西亞

怡保公墓

太重 架車郁唔到

影人地d墓好唔禮貌喎

幾好啊 好多位比先人安息

馬來西亞怡保 Tambun Inn
怡保的士司機有個不成文規定：一到夜晚見到著紅衣的女人截車去迢酒店，寧願拒載開車走，原因是公墓一帶發生過唔少怪事。

屌靈堂咁款

一開電視睇硬係覺得間屋凍咗

你講節目間屋定你間屋

個走廊完全唔似酒店feel
但唔恐怖

完全睇唔到佢圈出嚟話有嘢嗰啲位

我間屋突然之間大風咗

巴打有陰陽眼？

我閂晒窗 咩風都冇

陰陽眼既同事講返出黎 唔係我地會睇到 但信不信由你 我聽住先

小心啲

燈都唔裝多盞 依家 LED 燈好貴咩？

係咪真係會有人睇到

20度著返件衫

我話我睇唔到

望下後面

我叫佢著返件衫咋

賓館feel，冇咩裝飾，但又乾淨有人打理

呢家更加無人住

慎入

D房自出自入咁

間酒店係未諗住等執笠，成條走廊乜裝修都冇

一間房有兩道門
眾生可以自出自入

你不如問雲頂

水龍頭D聲空洞到

冇水就係咁既聲冇咩特別

入住影親啲東南亞酒店都係咁
一係冇燈/暗到仆街/沉色設計
一係單調到乜到冇

係
同埋佢果度冇其他野 突顯到隻聲

有冇人20度仲開冷氣

度門

間房幾企理

要落啲 WD40 喇

間房幾得喎
幾正 想住

間房好大間

隔離冇人住咪……

條女幾靚喎

錄到有啲人聲

我本身以為間嘢咁殘隔離唔會有人住

自己起火 好似都好邪

起火

負責救火既消防員有咩感受
明明熄咗 轉頭又火足返

咁火係向上，天花黑d好正常

可能佢地hea做

拆晒間屋去，無野燒咪唔會著火囉

傾完project 番嚟了

睇返條片 好不安

好在 blr 咗

開定(3)

RIP

又傾

㗎lift

應該係呢條 慎入
RIP

痴撚線

好忙

被火燒死好似突別猛

又係啲黑黑暗暗既裝修

扮忙師

係咁講粗口係未特別好睇啲

忙忙忙其實自私

真忙師

比啲功課你做 我唔自私的

現在好多吉房

片尾個班
完全感受到個種絕望

一大堆人一齊走wo

自己禁

幫你閂返佢

屌 呢間野

好似無敲門？

RAP

最怕床下底

走啦仆街

間房都係好暗
得床頭燈？

如果你望落去見到對眼.....

或者見到床另外一邊有對腳

我諗起嗰套電影個老竇講故仔俾細佬聽
話床下底有第二個佢

肯定猛

Jer仔又要中伏

暗到呢

有燈嘅？

屌有甲由

有啲公仔又幾q

點解唔帶電筒落嚟

見到人地地方咁開揚 就覺得香港好恐怖

如果有集頭盔搵剪入住個幕後講就正

Jer仔唔入了

睇佢地的反應，應該堅猛。

睇到都唔舒服

啲白色窗簾

cls 好唔舒服

feel到佢地坐哂係度

冇燈
眾生休息室

突然之間開門真係嚇死

有冇留意 條友2秒唔見左

冇留意喎
淨係見到有個短褲男出嚟

一有呢個廢車場就記得睇過
服咗個呀姐 忍得到4年

冇野惡得過窮

好似聽到下

連條屍運部車去廢車場

聽到一下嗚聲

一講野就聽唔到，係咪自己呼吸聲

聽到一下

聽到呀屌

其實可能有人失戀匿埋自己喊

個班工人好堅

點解要留返呢D車

入去

鬼巴士

一陣冧咗個地台 都幾傷

D鐵可能有細菌

睇完真係幾有感覺

幫推

一講廁所即刻有印象呢集

呢個廁所林婷會畀幾多分 ?

婷B

嘩放低個 cam 喺廁所成晚 ?

744

啲裝潢有啲不安

744呢個老no都唔靚

個設計咁殘舊嘅

麻麻地呢種風格
好有恐怖片嘅感覺

啲燈好差

兩塊大鏡 都幾恐怖

個電視機唔對住個床嘅點睇電視

最撚憎天井位

又暗又唔通風

好多大鏡 好不安

廁所仲恐怖

廁所算大？
但又係黑黑暗暗咁

但唔知點解廁所我覺得ok

窗外對住咁暗好不安

推埋佢

1001